東京11的士司機船上派對 齊確診東京都新增3宗 「可能正在東京傳播」

新型冠狀病毒肺炎（武漢肺炎）疫情持續於日本擴散，上月一群的士司機在東京開船上派對後，至今多達11名參與者確診。東京都政府坦言，新冠肺炎可能正在東京傳播。

另類傳聖火

的士佬船p

的士佬呢個職業玩船P
ummn.....集體叫雞炸？

點解人地做的士佬都咁開心

沖繩奴隸島⋯

小日本畀支那暗地裡報復都唔知
仲不停地奶

是人民幣

船p家族